一人一首廣東失戀歌

絕

不如不見

塵埃落定

維持著熟悉表情陌生關係不要變
只等到紅白儀式一場偶遇才會面

的確高質

失戀王

三角誌

隨時拿起咪唱兩段

Push

春秋

呢首第一次聽嗰陣 聽到好sad

彌敦道

追風箏的孩子

心如刀割

再見我的初戀

幾分之幾

讓我歡喜讓我憂

玻璃之情
寂寞夜晚
想你

一句到尾

婚禮的祝福

最冷一天

擇日失戀

失戀太少